無謂到這秒也奢盼有轉機

gay

？

話唔定真係有